有冇人自己剪頭髮習慣?

分享下

唔好亂黎

剪9毛

最近買咗個剷前面睇剪得唔錯
可惜後面睇唔到好難剪得靚

想買工具試，次次個零月就剪好貴